★突發！美國駐港領事館突撤離600名員工

繼早前放售南區壽山村道六幢超級洋房後，美國駐港澳總領事館再有異動。《香港01》獲悉，美國駐港領事館計劃進行大規模裝修，需暫時搬遷至另一地方運作，涉及約600名職員，惟至今未覓得發展商或業主出租辦公室。

美國駐港總領事館回應查詢時承認，美國政府計劃翻新及優化美方在香港之物業，包括駐港總領事館，當中翻新工程需要暫時安置部分職員至其他地方，美國駐外使領館運作局（Bureau of Overseas Buildings Operations）會物色可供出租、符合運作需要的替代地方。

發言人指，物色新地方過程正在進行中，目前只屬初步階段（very early stages），不評論選址、洽租發展商或業主、談判細節等資料。

你老母標题黨

美國駐港領事館計劃進行大規模裝修
FCed
唔好乜野都賴落政治度 上綱上線 過分解讀

又借啲意post 支那01

题你老母

有好多地方可以深究

又post支那01

01 不了

借裝修之名撤走
好有越南戰爭前既 feel
侵隨時加快進度做要做既野

老猫又燈....唔通WW4真係...

物業就話裝修

人就話有病

例牌籍口

咁仲有冇得申請庇護?

1月前開戰嗎

清除被某國裝咗既竊聽裝置？

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

咁下一步撤僑就gg

大規模裝修

支那01